有無DBS 信用卡promoter ？

近排賣廣告好行都想申請，但係自己上網申請整咁多野好煩，歡迎幫下手，希望都幫到你如果你要跑數的話

moneyhero個網申請好似仲多禮品送
之前係大學比班promoter水左申請 送2張戲飛 原本話寄去我屋企 點知勁耐都無 最後我打電話問 仲要我落分行拎

睇下先 其實最主要係覺得online申請好麻煩又填野又upload

你同promoter申請都一樣 你點都唔會帶住張住址證明係身 事後都要自己upload番

我想問大專生申請個兩張戲飛
要點先拎得返？ 我打去佢屌我話唔係咁拎